同學每年都去三四次旅行..

新年復活節暑假聖誕假..暑假可以去成個月歐洲
自己就打暑期工做到成隻狗咁
第時畢業仲要諗點樣搵工還學債..

人比人比死人呀

我住公屋
未試過去旅行
中學果陣每次放假聽到啲同學仔係到討論去旅行
又話去過好多次日本，歐洲
好鬼悶
一開學又互相派手信
我完全冇計傾
惟有上網睇旅遊節目
扮自己去過同佢地講
點知有個mk仔話
你住公屋咋喎
原來我個樣同氣質一早踢爆咗
當佢地係到講日本有乜好玩
我坐咗係隔離
On99咁
終於我25歲有機會搭飛機

我地成班中同grad trip歐遊左一個月
去到ocamp先知原來唔係個個family都support到

係

你地ocamp係咪會討論grad trip去過邊

去台灣？

你點知？

有乜好笑

咁最平係去台灣架啦 真心講你如果無咩錢去完台灣實想移民

Sorry

依家自己都係窮
羨慕當年其他同學仔

唔使

r水吹就咩都講下㗎啦
睇下有冇人咁啱講開姐

去台灣發展下是不二之選

咁我一定又on99咁聽
有人問到去咗邊啊就冇野好講

Agger

我而家都諗緊過唔過去讀U 但讀完就真係要係果邊發展

冇去過咪冇去過
有咩問題
到時大個左草到錢咪再去
反而大左個思想層次深左
旅行嘅得著會更多

人地早餐食egg benedict / all day breakfast
我就隨便咬個包

怪就怪你老母咁窮都係要生啦